URGENT 要求整合全港警犬及家人名單送往各國領事館

認真問 - 有無人join?

1. 搜集各警濫用武力證據 - 最好有相有片
2. 有警員編號、全名及最好有清晰面照
3. 將資料整合 - 將名單一一送往英美歐盟各國領事館要求表態
4. 一直廣傳名單 - 每日推，務求每個香港人都知自己身邊既警犬姓甚名誰